剛好打和走唔走好

舊年頭高位入
今朝爆升返放就追和到
但過兩日又話宣布派息
走定唔走好

咁既思維再買你都係輸，遠離股票

走一半

咩股

你0%止賺，但又唔止蝕
長玩你必輸喎

點解要走?

既然佢都升返 咁點解要走
要走既話當初點解你要依個價位買?

你調能轉哂黎玩

呢個位成年先升到
下次唔知仲有無機會

錯判 意為當時低位

邊隻先？

走 你唔走我點入

敢輸唔敢贏

走啦，去做定期都賺得多過你

係咪5號仔啊

你自己講高位入

點錯判低位

而家升番，點解你又覺得佢無前景？

無前景你又唔止蝕？

邊隻又唔講

依一刻應唔應該賣，應該係睇你估佢將來會唔會升，以及有冇其他更好嘅機會。
你依一刻嘅決定唔應該俾過去坐艇嘅痛苦經歷影響

換馬啦

上年入同宜家入係獨立事件
覺得冇力再上咪走

係呀

如果你而家走咗，過兩日宣佈派息之後大升，你會一世唔甘心
如果宣佈完派息之後唔升，你走都走得灑脫啲

Set 高左少少 晏就上到就走
上唔到就繼續等

放完轟落qq 到